通渠水洗面

破樸吧
五毛
達哥狙擊手
波台痴線佬

拉

買了支通渠水 係時候清一清條渠入面既垃圾

千萬不要空降通渠水

通渠水有好強既腐蝕性 建議通渠時做足安全措施 最好戴上膠手套

一般五金鋪都有得賣既飛魚牌通渠水含有高濃度硫酸
係好危險
其實普通家庭用通渠啫喱就ok

紫色嗰隻堅掂，喳一聲，成條渠通曬

日本乜鳩嘢通渠佬完全冇用，成支車落去都唔通